[文宣］海報組合 彩色黑白都有

小弟同朋友整左set 文宣圖
務求令更加多人知道之後兩日既行動。

目前整左 A4 size
歡迎廣傳 幫手貼街招/airdrop/ po ig facebook

多謝大家, 香港加油~

如果大家怕彩印太貴，
可以download 呢set黑白版，咁就唔驚要俾彩印錢啦～

光復香港, 時代革命

推

有埋黑白

唔好意思，借個位推一推：

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

push

pish